{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 원통신라펜션"
    },
    "text": "円筒ターミナルから徒歩3分の距離に位置しているのでアクセスが便利です。 入室は午後2時、退室は午前12時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューができるようにグリルとトーチが提供されます。 ただし、炭と鉄板は個人で持参する必要があります。 乳幼児を含む人数は部屋の最大人数を超えてはならず、追加料金が発生します。 総人数は現地で決済します。 客室203号、204号、205号にはスパが完備されており、無料で入浴剤をご利用いただけます。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは入室できません。 さらにペンションの隣の共用駐車場を利用でき、費用はペンションで負担します。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 入室は午後2時、退室は午前12時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは円筒ターミナルから徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は午後2時からとなっております。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は午前12時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、当ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができるようにグリルとトーチが提供されます。ただし、炭と鉄板は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含む人数は何人までですか？",
            "answer": "乳幼児を含む人数は部屋の最大人数を超えてはならず、追加料金が発生します。総人数は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "どの客室にスパがありますか？",
            "answer": "客室203号、204号、205号にはスパが完備されており、無料で入浴剤をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの隣の共用駐車場を利用できます。費用はペンションで負担しますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 365
    }
}